讀大電嘅人請入

點解會揀咗呢科？

身邊太多勁人？

利申 ploy 16 EE grad 依家做緊sub仔
當年第一年dse,咩都唔識，個分又唔高唔低咁，Engine就變咗個好選擇。
之後聽講mach同civil計數計到你傻，又見到EE得兩間U有，所以就狗衝咗EE

係咪好撚後悔呢？

EE唔係先多數計咩？

phy ict m2

讀書廢到要讀ive,得工程揀得落手
最後是但揀左大電

揀咗大電做major

過成點

不過不失
去左埋大讀EE

EE 唔係仲多數計過civil 咩？

你唔係話自己hku?

9up

果陣睇個名以為電機即係電子機械，覺得整機械人好好玩，所以就簡左

之後呢

之後原來係咁讀power system

本身讀細電，唔鐘意commu，又想讀多啲circuitry結果就過咗去大電讀

巴打認唔認為細電易過大電

所以係中了伏…

後悔又冇話後唔後悔嘅，so far依家叫搵到兩餐，養到自己。

EE ME 大家又點揀

讀細電死得仲快